收到風黑警今晚屠鳩CityU城大

城大人, 武運昌隆

FYI:
今晚會有城大律師校友係九龍塘附近Standby ，如果有City學生或校友被捕的話，請聯絡 jennifer 96699481。需提供中或英文姓名、身份証號碼、聯絡人名稱及電話

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

假架你老母。
唔該大家支援暴大

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

拉

乜撚野假？

總之寧枉莫縱
今日中大出事, 汲取教訓

小心

浸大仔訓醒 就去幫手啦

手足唔好守 城大太難守

係咪被佢攻空城好過

你會唔會空城你屋企？

會，存人失地

走啦 守乜9 返屋訓先
淨返啲nds係到食tg

咁係你對呢個地方無愛。快撚 d 移民存人失地

帶走文具，擺空城

點解係咁搞大學？

走哂啦啲NDS